巴塞又拎冠軍了

樓豬仲跟得足過我呢個疤迷

抑鬱病人係咁

我朗輸波唔提是常識吧？

因為我係美斯粉絲

冇人講咪你講囉

活蛇算唔算隱惡揚善

美斯2g1a做咩唔講

活狗你隻精神病賤種潛咗幾日去咗醫病？又嚟扮自殺？

尋日入左球12碼好靚

廢事又話我唔講

點解你前兩日潛咗？又想自殺？